hkbn寬頻就完約，請出plan

元朗區公屋
要求：1000mb連家居電話plan

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費